［一手］香港機場塔台不接收降落香港嘅機

廣傳
一手料
電報機出
去留自決

推

圖？

加句一手料就當真

你有圖我都唔會盡信

Fact check